{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045227",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "라온베르"
    },
    "text": "ラオンベールは、光州月山洞に位置した感性攻防カフェです。ここではシグネチャコーヒーとデザートを楽しむことができます。天然材料で作った料理はヒーリングと健康を助けます。このカフェはペット同伴可能であり、ソムソムというサンジュギョンも一緒にいます。授業の予約はインスタグラム、ブログ、カカオトークのラオンベルでできます。運営時間は毎日10時から21時までで、土曜日は11時30分からオープンします。日曜日は、定期休業です。住所はウォルサンロ125であり、駐車場は利用できないので、周辺の路地や同盟国の子供ユスェルの正門の駐車場を利用してください。カフェでは多様な飲料とデザートを楽しむことができます。メニューにはピッチシャベッ、アイスティー、グレープフルーツブラックティー、アメリカーノ、カフェラテ、ブラウンチーズクロプル、イチゴラテ、マンゴーのヨーグルトスムージーなどがあります。ゲプチノ準備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラオンベールはどこに位置していますか？",
            "answer": "ラオンベールは光州月山洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラオンベールでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ラオンベールではシグネチャコーヒーとデザートを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ラオンベールの料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ラオンベールの料理は天然材料で作られ、ヒーリングと健康を助ける特徴があります。"
        },
        {
            "question": "ラオンベールではペットを連れて行けますか？",
            "answer": "はい、ラオンベールではペット同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "ラオンベールの予約方法は何ですか？",
            "answer": "ラオンベールの予約はインスタグラム、ブログ、カカオトークのラオンベルで行うことができます。"
        },
        {
            "question": "ラオンベールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラオンベールの営業時間は毎日10時から21時までです。土曜日は11時30分からオープンします。"
        },
        {
            "question": "ラオンベールは何曜日に定休日ですか？",
            "answer": "ラオンベールは日曜日に定休日です。"
        },
        {
            "question": "ラオンベールの住所は何ですか？",
            "answer": "ラオンベールの住所はウォルサンロ125です。"
        },
        {
            "question": "ラオンベールの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ラオンベールの駐車場は利用できません。周辺の路地や同盟国の子供ユスェルの正門の駐車場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "ラオンベールのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ラオンベールのメニューにはピッチシャベッ、アイスティー、グレープフルーツブラックティー、アメリカーノ、カフェラテ、ブラウンチーズクロプル、イチゴラテ、マンゴーのヨーグルトスムージーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ラオンベールではゲプチノも提供されていますか？",
            "answer": "はい、ラオンベールではゲプチノも提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 472
    }
}